新一年祝大量警犬英勇殉職揮手區

都話死於非命好了，殉職要納稅人比安家費養佢地全家

當差死全家